好攰

唔想睇醫生。唔想比身邊嘅人知。

只要諗到讀書、返工嘅嘢就好辛苦。

放大假完全唔想出街，有一個半個fd約我出街，但都唔想去。

一諗到放完假就好驚

跟住一兩個月係最忙最多嘢做，好恐怖

到底係香港生存係為乜？

香港人通病

Too

為你既將來

成日都會諗自己究竟捱唔捱到去退休嗰日